PS5 機主討論區｜11月27日網上預訂抽籤 (5)

LIHKG-PS5機主討論區

Welcome to PlayStation 5 Group.
歡迎加入PlayStation 5 大家庭。
建議新加入的玩家首先細閱下文，如再有任何問題歡迎提出。
想查詢購買PS5主機問題，請到友Post查詢及討論。

[center]常見PlayStation Q & A

新機主必睇區：

PlayStation®️5資訊公佈：
我們將於11月27日至12月3日開放PlayStation Platinum Shop「網上預購PlayStation®️5抽籤系統」，敬請密切留意我們的最新消息。感謝各位玩家的支持。

新機避免中BUG注意強烈建議
1. 熄休眠模式，唔好入休眠模式
2. 唔好用外置HDD過PS4資料到PS5，GAME請重新入碟安裝／上PSN下載，SAVE請用PS+ CLOUD，暫時不建議用外置HDD

台灣PTT PS版主詳細評測：

Q1. PSN 同PS Plus有咩關係？
A1. PSN即係PlayStation™Network，其實係由Sony PlayStation™提供的個人帳戶，呢個帳戶在PS主機上只用作分辨使用者從而使用其儲檔及設定。而一般玩家所提及的PlayStation®Plus，是由Sony PlayStation™提供的個人帳戶升級服務，當中包括多人線上遊玩，每月免費遊戲，特價折上折，優先預享特權以及自動下載更新及在線資料備份等等。
詳細有關PS Plus的介紹請往下面連結：

每月PS Plus所提供的免費遊戲及其他優惠可前往下面網頁下載：

**(就算未有PS主機，只可一日擁有PS Plus，你都可以用上面網頁預先下載)

另外PS5新增PlayStation Plus Collection
只要係PS5機主及擁有PS Plus資格，會額外有20隻遊戲可以免費遊玩，包括：Bloodborne，Days Gone，Detroit: Become Human，God of War，Infamous Second Son，Ratchet and Clank，The Last Guardian，The Last of Us Remastered，Until Dawn，Uncharted 4: A Thief’s End，Batman: Arkham Knight，Battlefield 1，Call of Duty: Black Ops III – Zombies Chronicles Edition，Crash Bandicoot N. Sane Trilogy，Fallout 4，Final Fantasy XV Royal Edition，Monster Hunter: World，Mortal Kombat X，Persona 5，Resident Evil 7 biohazard
詳情：

Q2. PS Plus會藉可否累積上去？
A2. 可以，例子：你會藉到下一年一月完，你在本年五月購買多次12個月會藉，會藉完結日期會由下一年一月增加12個月到後一年一月。
**(用信用卡續會請緊記要自行取消自動續約，並且建議所有玩家使用雙重認證。)

Q3. 啱啱成為機主，點登記保養？
A3. 請按下方連結前往登記頁面

Q4. PS5保養有無得加長？
A4. 未知

Q5. PS5用Wifi定用LAN線直插線上網？
A5. 首選LAN線，穩定好多

Q6. 咩係藍店
A6. PlayStation Platinum Shop，所以亦稱白金/帛金店，另有Sony Store和特許經銷商出售PS4及其遊戲
可以去下面網頁查詢各店舖位置

另外一種藍店
[Switch / PS4 / XBox] 黃藍黑Game舖大集合 (2)

Q7. 數位版遊戲係唔係Load得快過實體碟遊戲？
A7. 其實兩者讀取時間一樣，分別只在於遊戲認證時會連接PSN網絡作認證還是以實體碟光碟作認證。

Q8. 咁我應該買數位版定實體碟？
A8. 好視乎個人習慣而定。
數位版好處係當需要換遊戲時唔使更換光碟就可以直接啟動另一款遊戲，以及沒有運作光碟相應較安靜，但無法隨意出售所擁有的數位版遊戲；
而實體碟則可以在無需要PSN網絡之下進行單機認證及進行單人遊戲，以及可以輕鬆出售所擁有的遊戲實體碟，但需要空間儲存遊戲光碟和更換遊戲時需連同光碟更換。

個人建議喺兩種情況下會選擇數位版：
當該款遊戲只提供線上遊戲而完全沒有任何單機/單人模式。
當該款遊戲會不時存取來進行遊玩，如經常會被邀請遊玩的遊戲，或知道定期會出DLC的遊戲。[/quote]

Q9. PS5有咩擴充儲存可以用?
A9. PS5預留 M.2 NVMe PCIe 4.0 x4 規格的 SSD 擴充槽，支援2230、2242、2260、2280、22110規格，高度限制8mm，官方表示測試後會公布支援名單(暫時未有) 發售初期未支援 M.2，需待稍後更新
另外亦透過 USB 3.2 Gen 2 介面連接外接式硬碟機，但不能安裝與執行 PS5 遊戲，必須要安裝在內建 SSD 或內部擴充 SSD 上。只有上一代的 PS4 遊戲可以在外接式硬碟機上安裝與執行。

舊機主必睇區：

Q10. PS5可唔可以玩返PS4遊戲?
A10. PS5支援大部份PS4遊戲，部份遊戲更可免費升級至PS5版本，詳情：

Q11. PS5可唔可以用返舊週邊？
A11. PS5支援官方及官方授權第三方手制週邊，詳情：

Q12. 有兩部主機，如何同時使用一款數位版遊戲?
A12. 以下為PS4情況，未知PS5有無轉變
(請與相識/親人分享遊戲，網上購買的合購數位版可能導致鎖主機)
情況1) A想分享遊戲給B
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在第一部主機使用帳號B遊玩
A主機，直接用A帳號登入、下載同玩數位版遊戲

情況2) A和B想互相分享遊戲
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在B主機使用帳號B遊玩
B使用B帳號登入A主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用B帳號下載數位版遊戲，在A主機使用帳號A遊玩

*兩部機可同時間玩，互相連線
*一個帳號只可登錄一部機常用
*小部份DLC無法用此方式分享

Q13. 到底PS5有咩Game玩？
A13. 下面各大網頁都有Game list
中文Source:
暫缺
英文Source:
Wikipedia:
日版Source:

主機簡介：

PlayStation 5（官方縮寫：PS5）係Sony Computer Entertainment Inc.將於2020年11月12日上市的第5代家用遊戲機。本機為PlayStation 4（PS4）的後續機型，在硬體上比前代PS4有大幅的提升。使用超高速SSD固態硬碟和客製化系統整合設計，讓創作者能夠從 SSD 超快速地提取資料，以前所未有的方式設計遊戲。
支援光線追蹤技術。支援HDR 技術。在相容的遊戲中，享受高達 120fps 的流暢平順高幀率遊戲體驗， 同時支援 4K 顯示器的 120Hz 輸出。以及高達8K 輸出。支援VRR (可變更新率Variable Refresh Rate）(HDMI 2.1)。
據包裝盒顯示PS5支持Dolby Audio及dts-HD Master Audio 7.1。

PS5分為標準版及數位版。

標準版設有光碟機，可以玩實體PS5實體及數碼遊戲，及向下兼容大部份PS4實體及數碼遊戲，播放4K Ultra HD Blu-ray。

PS5 數位版主機是純數位版本的 PS5 主機，不搭載光碟機。登入您存取 PlayStation Network 的帳戶，進入 PlayStation™Store 購買並下載遊戲。兼容大部份PS4數碼遊戲，不支援PS4實體遊戲。

手制名為DualSense，內建Mic。DualSense的扳機鍵配備自適應觸發器（Adaptive triggers），與遊戲中的裝備和環境互動時，能體驗到不同程度的力量和張力。亦配備雙致動器取代傳統震動馬達，讓您在遊戲內行動時感受到物理回饋。。使用內建麥克風或是透過連接耳機組至 3.5mm 連接端，來與朋友線上聊天。使用專用的靜音按鈕，隨時輕鬆地關閉語音擷取功能。長按靜音按鈕更可令PS5遊戲靜音。

DualSenseTM 充電座
不用連接至 PlayStation5 主機，就可以同時為最多兩個 DualSense 無線控制器充電。

PULSE 3D™ 無線耳機組針對 PS5™主機上的 3D 音效經過微調，可讓您舒適遊玩。支援 USB Type-C™ 充電及雙降噪麥克風，讓您可透過清澈的語音擷取3進行群組聊天。
PS5使用的「Tempest」3D音效技術首發已相容任何耳機，但電視虛擬環繞音效稍後才會經更新推出。

媒體遙控器可以輕鬆地控制 PS5™ 上種類豐富的重量級娛樂內容。

HD 攝影機
PS5™ 的 HD 攝影機具備可用於 1080p 影像擷取的雙鏡頭和內建支架，更能順暢地與 PS5 去背工具搭配使用，讓您成為眾人矚目的焦點。
注意HD 攝影機不支援PSVR

PSVR請到PS4主題睇
PS4機主討論區(30) 等待PS5

注意PS5支援PSVR，但需要向SONY申請PlayStation Camera適配器及使用PlayStation Camera
申請Link:

PS5上使用PSVR詳情：

辛苦 u9tntpvf 巴打

Lm

唔知抽中會唔會有得12月10有機
好想玩cyberpunk

驚2077今年出唔到仲好

台灣好似12月12有第二批貨出，我諗香港都差唔多。
我部PC已經準備好開4K光追ultra，仲有機會wfh，煲到天昏地暗。

今次應該唔會延，外國出哂大poster寫明12月10。
有啲鋪頭已經收到碟post哂相，仲有偷跑片流出。

我都準備好抽了…都是要找多幾個親友幫下手

上次都係咁講

你要平常心
你再多人都唔夠炒開野班人多

11月27號嘅抽籤，要12月25號先有機喎
就算早頂多都係早4，5日

尋日已經有人直播玩ps4版
今次十拿九穩架啦 包裝都有埋
碟直頭有人放上ebay賣

依家我手頭上最少得十個人
依幾日會再搵多啲人

ll

邊度有講25號先有機?

無PS4? PS5玩PS4版本無乜分別, PS5版CP2077 仲未有日期

豐澤抽籤
佢地應該同sony抽籤同一批貨

想9衝水貨，但好驚死機。
有無國外災情參考？

最遲25號喎

第一批個D問題其實就算行定水都有
最緊要係唔好做個D禁忌就冇事

例如？？

好想睇d炒燶貨既鋪個樣

Fortress係講緊25號係deadline中籤買機
唔係拎機

你都是
我都是找到六個炸

好撚大分別
尋日睇完ps4偷跑 機能問題搞到係咁閃現

咁應該都係即時拎機既

唔好休眠
唔好用外置HDD過資料

係講緊抽中咗，25號都唔去買就無得買機。

人地8號派彩啵
佢係9號至25號買機 如果咁你咁講
9號有得即時拎機

死都等正價

炒炒炒 炒撚飽佢

第二點無所謂啦。
第一點就。。。。

等我中左話你知

正確態度。
我無機玩，啲低買高賣嘅炒家都要蝕錢，大家攬炒。

PS4 慣左一唔玩就 SLEEP算
方便下次開機快

但PS5 要改呢個習慣

台灣PC HOME 27號抽 11號拎

人地台灣都有第三波抽
香港就只得第二波抽

我用外置SSD裝PS4 Game暫時冇問題
PS4 Pro同PS5共用

PChome、momo購物網及 Yahoo!購物中心 的預購開賣日期為 11/27 中午 12 點正式開賣（請見連結），燦坤3C則將於 11/27 另行宣布，各位首波沒購入到 PS5 的讀者絕對不能再錯過這次的機會，趕緊把這消息轉告給親朋好友幫搶吧！

好似係搶唔係抽

台灣Bot狗玩晒

日本個個星期都有得抽TIM
雖然話唔一定中+貨量都係小

但好過HK 垃圾SONY好多..............

唔知點解遇唔到呢個問題

香港真係垃圾 頭水同次水可以足足三個月
重要啲貨有一大半送曬去華強北等地
重要今次係抽籤 難上加難

直覺上似太多multi tasks炒左野(sony software ...)
如果逐樣野安全D

抽籤唔好咩。
鬥快又唔夠快

咁比起搶
我覺得抽好D...

我睇條link入面話重建資料庫就得，應該唔算太大問題，始終咁樣搬game係比較快

搶反而我好似穩陣啲
上年張敬軒都係一野搶到

抽就好似呀博仔打丁蟹咁
要借人同借運

你是點樣準備好去搶？開定browser再是咁refresh?

PS5 sleep mode開機係一大賣點黎
撳power掣到見到login畫面係5秒內既事

PS4就反而sleep同power off開機個速度都係差唔多，爭在有得叉下隻手掣同埋background download野

開定唔同平台 既 幾十個browser

PC
自己部電話
朋友部電話
同事部電話
家人部電話

再係咁refresh

但一定未FIX 呢個問題

都唔敢SLEEP PS5

日本自樂天開左一次amazon delay 到下年後都好似收哂皮
似澳洲開賣咁，明年再見

知道了
我會準備定多幾個名是咁抽

出事果個情況會唔會只係講緊打緊機個陣靜止一段時間部機自動休眠咋，而唔係手動standby部機著橙燈？

如果係手動standby都死機罪大一早比人屌撚死左

係?
我自己唔肯定
而家都係睇人講盡量唔好SLEEP ONLY

兩種情況都有

旋拍好多日版/美版/歐版水機賣, 但係冇左手掣...想問咩玩法? 點解會冇左隻手掣

咁快又新po

拆開賣扼多一千幾百

見到其中一位話手掣要$1000添

博人冇睇到唔check
一隻手制又賺左幾舊水

原裝行貨$548任買喎

我覺得未夠快喎，可能真係太少用家，無諗過推得重慢過對家。

大家加油

佢都未講點抽
email
電話no
身份證

一黎少用家，二黎就算有哩排都專心打機，我攞咗機之後日日打到冇精神番工

炒風太盛，其實部機應該仲有好多嘢可以explore ……

當年講換HDD都講幾個post

我覺得最有得發展係個手制
玩唔同類型遊戲都可以應用到
希望廠商可以喺哩方面用下心

好多build in野都未patch真係好難講
不過so far 19號到今日，玩左幾日每日五、六個鐘都無hang無error

老實講，今世代主機戰個風向都係偏xbox優勝啲
ps5好多人屌，冇貨，hang機，彈game，error
但始終由ps1開始玩，ps2,3,4,psp都有
會有情意結，好彩9月嗰時喺藍店排到部ps5
暫時玩咗幾日都未試過有問題發生
但loading速度真係快咗好多，個手制又過癮
又行到4k 60fps，對於我哩啲輕度玩家已經夠玩有突

Btw Sony 香港marketing我屌你老母，周圍派機搞到成件事cheap晒，對得住我地啲真玩家咩？

舊登有人咁回應

即係我做過廣告公司話你知，就算係你地揸旗，結論上結果都係咁

因為呢啲大公司既所謂mkt，返工其實唔係sale野，而搵啲野做令你既存在係合理

特別係香港，從來都唔會理核心玩家群，sony由十幾年前ps3時代己經係打娛樂版，好聽啲係打開新客路，唔好聽講係純粹做野俾公司睇拿我搵到啲明星啊姐仔係唔係好做到野先

但我要玩日系驚 都係要含淚ps5

傳星期四會有debug更新

你第一句同你下面號有咩關係？

咁我當佢講嘅嘢係合理，有一萬個理由都好
喺我地玩咗ps咁多年嘅真玩家眼中，點都係唔屌唔舒服
祝各位未有機嘅巴打盡快正價買到心頭好

見隔離POST左好好笑

大公司黎講
開新客路係 marketing 嘅工作
維持現有客户嘅 loyalty 係 PR 嘅工作
我理解係咁

利伸: 做過 大公司 marketing

其實無乜人唱淡PS5
好多時都係屌佢無貨賣居多

至於「第一水一定伏」「新出無game玩」
呢啲好多時都係買唔到機用黎同自己講嘅藉口

變左上班台

雖然罪大抵屌，但調轉講，咁嘅曝光率即係成功左有人屌好過狗也不屌，而且叉盒都唔見得夠貨派，未必贏到幾多

reddit 圖是russia 玩家

我都希望可以由(1)等到(5)

但PS5 已經唔是switch 果種仲可以增加市場的遊戲機
唔會突然間家中有switch 要去買PS5

“新客户”係指忠心程度較低果班輕度玩家
因為佢地基本上唔會搶首發
而且買遊戲機亦唔係佢地嘅first priority
只係有朝一日抽起條筋想玩某隻game先出機果堆

原則上 sony 今次嘅marketing strategies唔係唔啱
只係其他野配合唔到安撫唔到核心果堆先咁大反彈

巴打講得啱，我女朋友會因為隻動森玩switch
但唔會有嘢吸引到佢玩ps5，哩個係客路問題
到目前為止個結果係sony開拓唔到新客源之餘
亦令好多fans失望轉會xbox

對上令人討論必買的GAME
對馬
RDR2
MH
都是俾hardcore 玩家玩
對於忠心較低的人，佢地都是要玩得意game簡單game 這方面PS一向是最弱(或者話未focus的位)
所以sony 想要找新客戶可以話是三部機中最難

switch 在香港賣的歷史有
mario kart/zelda
overcook1
比卡超劍盾
ringfit
動森

這幾波都是令到好多無買開遊戲的人要立即買機，什至是食炒價都買。
ringfit 果陣聽到好多人以為成千蚊先至是正價都買

PS如果講到咁吸引人買game先至出機的大作，好似都只是FF系列/GOW系列/MH 系列
是相當之少

對於有gaming pc嘅人黎講
Xbox根本就多餘

貿發局：2020書展將順延至明年7月舉行

睇黎都可以網上排ps5

有無人分享下啲配件既review

你本身諗住1月去排ps5?

有諗過動漫節，今朝有講
不過幻滅了

有無人玩gg俠係咁hang機？琴日好順今日又黎過

好似今日Update左

玩到就黎白金都未hang過

好順喎今日爆主線

主線無問題，唔知點解一入任務Hang到扒街

LM

即將登場佢個即將要幾多年

呢隻咪算好囉，起碼有個page睇下
GT7影都無呀

今日HANG左2次
第1次一開機開PES HANG到要長按RESTART
第2次蜘蛛俠HANG到自己熄機
暫時開返俾佢休息下先

我估係FF7前或者後一年
啱啱好限時獨佔個期接住落

鬼佬評測vram好熱
唔知關唔關事

你應該知道排頭位要幾點去到架可
等27號算啦

+1
Btw 你係咪話買唔到終極版
入game未load save前有個選項係升級至終極版

我覺得連硬件都未準備好
隻m.2.又鎖左唔俾用
825gb三四隻大作就爆
除非開頭只係玩返PS4 games

想問下Free upgrade, backward compatible 係咪咁解？
PS5 backward 玩PS4 game 就玩PS4 save PS4 獎杯
同一隻game 玩 PS5版就玩PS5 save PS5 獎杯
係咪咁？

同一隻 game 有d game 一次過買會包曬 PS4版同PS5版
有d game 就要分開買 PS5 版
係咪咁？？

例如:
仁王2 黎緊出隻 Complete Edition ＄398 有PS4 ＋ PS5 版
但之前貴一貴買左仁王2 豪華版既到時就唔會送PS5 版 只可以backward compatable 玩返PS4版
係咪咁 仆街？

支線 挑戰攞技能果啲？
我今日都清好多都冇野喎

見到了
但我依家用緊碟版
Upgrade完賣咗條應該連game都開唔到

鎖m2咪軟件問題囉

有啲game有PS4版可以升上PS5

升左上ps5版係咪新save新獎杯？

仁王2是你ps4買乜 ps5都會送升

抽獎要抽到幾時
到底幾時先可以直接鋪頭訂/Walk in買

唔一定新save，但會有另一套獎盃

係呀，仲要一定係玩到就完先黎hang

依家有咩game比PS4 save轉ps5 save?

蜘蛛俠兩集
Ubi新嗰兩隻

即係蜘蛛俠ps4 版同 ps5 版都係 load 同一個save？
定係ps5 版會copy ps4 個save 另外繼續？
如果 進度已經去到一半點樣拎返ps5 開頭嗰啲獎杯？

可以upload返個save
新蜘蛛俠要白金要打二周目

皇家版 等陣pc 版又高清10倍

仲有幾日有得抽啦聖誕前玩next gen 2k21

睇過篇文PS5蜘蛛俠細過PS4
「次世代」機能夠load少好多垃圾反而慳位左

好鍾意佢開蓋方法
而家都未敢開驚爆，佢咁都得就唔驚了

咁老定

我都希望可以有機會抽中一部就好了
小小的要求

佢重未講點抽法 24號了

頭先update完睇過
$170，不了

Fast travel loading time快得滯cut埋坐subway既scene
唔知仲有咩cut左

終白金左miles
係時候玩返ps4 game

仲有隻Astro Playroom

好撚葡萄

想問下點解我熄電視會搞到部ps5入左待命模式？
同埋有無得較用手制做mic 電視出party聲？

我啱啱都發現我熄電視會入咗待命mode
入setting又唔見有得熄依個設定

一飛 黑一黑就地鐵站出黎
撘地鐵要入game果下睇

可能驚人用m2黎玩破解
未諗到點解決所以鎖左唔比用

搶bot狗玩曬

組隊MC

老實講，巴打們當係買六合彩啦，應該貨量都唔算多。
不過就算等到下年我都唔會食炒價，比起自己有機玩，我更加想睇到啲炒狗炒燶哂個樣。

我都唔會食炒

今次罪大marketing on9左，文創玩緊#WeHaveNoPS5睇你又幾多機送

今朝又緊急返左貨

冇晒了

睇遲這個POST又MISS左

慢幾秒都冇

唔只HK
大把日本仔都MON緊正價PS5

咩日本仔，根本全世界都爭緊

你岩
但我只留意JP AMAZON/ RAKUTEN

UK 個D真係唔敢買

有玩TWITTER既可以FOLLOW佢

而家是咪都要轉運？無得直接寄黎香港？

謝謝，等我試下安裝twitter等通知

如果係AMAZON自己既應該就唔得

之前個巴打好似都係集運

大家唔好諗住搶到
十成十機械人大戰

今個星期有機拎，想問下個耳機值唔值得買

搞保養login完又彈走咩玩法

網上預訂係咪又係超級機械人大戰
都係求其試一試算
有時真係寧願請假去排
排隊對排隊黨有希望過對機械人

抽都機械人大戰？
不過最好就當然係ps plus抽啦
最壞情況都係電話號碼就抽得啫

抽
點搶

睇你有幾多朋友幫你抽

利申毒撚，所以排隊買左玩緊

日本

做咩生意

再抽
原價放就有朋友

最好係跟psn ac抽
再睇獎杯數目加機率
不過睇死Sony都唔想真玩家抽到
反正佢哋最後都會買

索尼：整咁多野 不了

啲GAME隻隻都比PS4貴百幾二百
只係買咗COD 同MILES
但兩隻都感覺唔到好次世代
我女朋友都問我同部PRO有咩唔同

諗緊買唔買2K好
見佢次世代版畫面靚咁多
定係買對馬嚟下個月煲好?
自問唔係魂系FANS所以隻demons soul都係會遲下先買

Logon 都有得抽了

12下旬有貨
睇黎抽到的話 聖誕有得玩了

btw抽到先算

官方價貴一百啫
點百幾二百

會唔會玩緊ps4版？
樓上有巴打玩左好耐先發現原來一直玩緊ps4版

咁多網都有得抽 點抽好
用多幾部電腦

抽關電腦咩事

到今時今日都冇down twitter嘅人究竟有幾港豬

似係email登記？

玩cod 一開始仲好好心果陣幫我裝晒ps4 ps5
諗緊點解無得開120 fps 先發現原來玩左成晚ps4 版

我都好想玩120fps cod

電腦一部就夠
買多幾張太空卡就可能有用

可能電話都唔洗 佢留email

咁又係

而家除左logon仲有邊到有得抽

Google下應該唔難姐

想抽log on aeon呢d係咪要做佢地會員先有得抽

上次logon要做會員 aeon上次抽switch好似都要

會員洗唔洗要電話number
定就咁email就得

係咪4k mon？

PS5版嚟
係PSN睇清楚咗係PS5版本先俾錢

4K 電視嚟
豬豬俠用緊30FPS玩
但應該嚟緊試下轉60FPS睇下個分別

27/11抽/搶PS5，暫時已知途徑

豐澤

Aeon
(未有詳情)

PlayStation Platinum Shop
(未有詳情)

The Club

仲有LOGON

【11月27日 抽/搶PS5】
中午12點開始 ~唔知幾時截
暫時已知途徑

豐澤

Aeon
(未有詳情)

PlayStation Platinum Shop
(未有詳情)

The Club

Logon

快撚啲出全黑啦

【11月27日 抽/搶PS5】
中午12點開始 ~唔知幾時截
暫時已知途徑

豐澤

Aeon
(未有詳情)

PlayStation Platinum Shop （11月27日 - 12月3日）
(未有詳情)

The Club

Logon （11月27日中午12時 - 11月28日中午12時）

【11月27日 抽/搶PS5】
中午12點開始 ~唔知幾時截
暫時已知途徑

豐澤 (11月27日中午12時至12月6日晚上11時59分)

Aeon
(未有詳情)

PlayStation Platinum Shop （11月27日 - 12月3日）
(未有詳情)

The Club

Logon （11月27日中午12時 - 11月28日中午12時）

祝大家都抽到
抽到多既會原價擺番係呢個po

仲有個CSL既

但應該...都係算

如果就咁睇 The Club係咪要搶？

Club Shopping 限時搶購

將於2020年11月27日中午12時開始

佢寫係預訂。好似唔係抽

邊撚個寫架咁誤導人
出面寫預訂 裡面寫搶購

如果係抽,就唔會叫"搶"

#204

多貨極有限，豐澤都係得兩百部

多貨過上一水嘅
有冇人會開定email

自己噴咩色都得

豐澤要用佢個app買過野先得

係,所以SKIP算9數

噴黑魂

Logon
Aeon
The club
Ps store

應該抽依4個
the club唔知洗唔洗link番hkt個會員

玩Astro's Playroom搵極都搵唔到隻PS4手掣
終於忍唔住開部機個攻略黎睇，原來真係有用
而且個攻略都唔係直接話你知係邊度，只係比少少提示
最後都係要自己去搵出黎

內置攻略應該自家game先會有
佢會行近啲隱藏位等你留意返
啲片咁整係幾好嘅

希望出game果時出典藏版
入面有特別殼

CSL嗰個就算啦

原來仲有1010

但又係要上5G PLAN.....

上完樓住又話未必有機，完全係騙案

切頭切尾唔知SONY 找乜鬼CSL黎賣機做乜

你準備好抽logon未
雖然機唔算多貨 但可以刷email

即是是咁開新email 戶口黎是咁抽?

我就咁睇 logon個抽法都係隨機找email
又唔洗留身分證同電話咁款

豐澤真係痴線
零成本抽個ps5購買權逼你買佢嘅嘢
佢app個銷量就無啦啦多200+

有冇人知ps5 justdance 2021,支唔支授ps5 個camera?
ps4版2020 用唔到ps5 camera

知道了，我開多幾個黎試下

其他27號咁多個pool，如果一野中幾部係唔係會fatfat

嗱戴定頭盔先 我只係估計佢純粹留email抽架咋
ps store嗰邊重未放風 但開定先無妨
剩申開緊100個

應該行緊大運

點可以開咁多個又記到D電話號碼？
而家好麻煩要用NUMBER先開到

gmail唔得架 轉其他啦

抽中多一部既我原價放比巴打
好人一世平安

我都是，如果我抽中多一部我都會原價放

我等了咁耐……我知道好多人都會想要多一部

真玩家既心情大家非常明白
炒家冚家鏟

跟隊

祝大家都訂到多部 做定事前準備

我是但抽中一部都原價放俾大家

多謝小春子

正常大家要碟被架可？

最好是碟
但抽中已經是好

*版

碟板可以睇4k碟
digital容量又細

自己簡ver
唔係system幫你簡
應該無咩人會專登架digital

log on 個ac要用電話申請個喎，只可以申請一次

都係 真係希望大家年底前都有新機玩

好在我開到第10個睇到你句野
如果黎緊aeon同psn同佢一樣玩法 都要電話number
咁真係要玩人脈

咁好 無乜人爭

爭籌唔係計ver

Log on 出左 post 中左 都要12月尾先送

有好過無 重要佢送上門唔洗錢 算係咁
不過唔知多唔多機

周街都知 包賺 死炒狗 唔杏家產 連祖先個名都用埋黎抽咩

抽唔到都無咩所謂 上次aeon 抽ringfit 都去到水尾先中

依家點都要準備好先 重有3，4日時間
我依家都問緊人借acc

可以用Cloud / USB將個save過嚟過去，咁就可以兩部機都用嚟玩

5 可以去返4?

PS5上玩嘅PS4 Game係可以
PS5 Game就要睇下隻Game有冇支援

星期3又返貨

但唔寄海外

見到twitter 時已經賣哂

樂天麻煩好多
當睇唔到算

但amazon貨排到下年，樂天仲有貨可以十二月派咁西利

應該係DISC版需求多D先要下年

尋日AMAZON買到DIGITAL版既人都係12月頭就出貨

樂天睇黎真係俾日本本土人
佢地就好，可以每星期放下貨

佢地有心每日 準時9點捕實AMAZON/樂天既話
一定正價買到機

有2種風扇，A款靜D⋯
DLLM罪大抽完機仲要抽風扇

到到都炒，但係香港先係特別難用正價買

點先知自己果部係咩扇?

HK 冇AMAZON已經輸左

就算有我覺得分別唔大，只係多個渠道比炒狗買機。

連康文署嘅場地都諗到拎嚟炒，唔好睇少香港人炒野嘅專業

有冇人知PS5 remote play PC個解像度可以點set?
Set 1080p 都好曚咁 係唔係有野set錯左

買十蚊卡 得閒仲可以抽埋波鞋 幫補下

利申：懶 唔好搞我

YOTOBASHI
抽中都係唔寄海外

都係打算搵人幫?

寄集運
平時都係咁寄

係囉唔拆機既情況下點知
暫時放電視櫃頂玩就無聽過部機有聲 可能喇叭聲cover咗
但以前ps4 pro就好似開咗吸塵機咁 不過係放電視櫃中間啲格 散熱無咁好

睇拆機片拆扇應該唔使甩保養貼紙
不過知都無用
不過遲早都拆扇清塵

有冇話邊隻勁d

唔想煩 直接搵左十幾個frd開左logon會員
不過唔知ps store點抽法

係香港閪啫
台灣同美國都keep住有preorder
香港依家先第二水 重要抽籤

你地搵唔搵到pulse 3D 邊度有賣呀？

之前DF話PS5 COD過場drop fps證實左係bug, 只要load check point睇過場會keep 60 fps

19號拎機個日係尖沙咀罪大store有貨，不過無買到

Thx 去cc sin

我19晚20:00拎貨嗰陣已經無哂現貨

請問大約幾錢？

台灣美國都無炒得咁勁，而且無好似香港，啲鋪頭係咁接貨從而抬高個價。

第二水預計有唔少都係落入啲鋪頭到，然後企硬六七千蚊一部

罪大store賣$798

剛剛收到PS Cam adapter email, 3-7個工作天送到

可以試下睇DMM

所以真玩家依家可以做嘅
就係準備多啲acc等自己中嘅機會大啲
鋪頭到時都係靠抽

屌嗱星aeon同ps store重未出info

PlayStation Platinum Shop （11月27日 - 12月3日）
(未有詳情)

呢個唔= SONY?

最想佢開藍店排隊，成功率應該高過抽獎

可能要加埋HKID頭幾個字掛

aeon要俾$20年費⋯

咁真係skip得
得番三個地方抽

Sony Store
白金店
Log-on ？

【11月27日 抽/搶PS5】
中午12點開始 ~唔知幾時截
暫時已知途徑

豐澤 (11月27日中午12時至12月6日晚上11時59分)

*要先消費

Aeon
(未有詳情)
*會員年費$20

PlayStation Platinum Shop （11月27日 - 12月3日）
(未有詳情)

罪大

The Club

Logon （11月27日中午12時 - 11月28日中午12時）

如果論唔洗比錢做會員 應該係依三個
logon就要sms開會員
另外兩個有巴打話就要hkid & tel no

俾20蚊抽ps5
Ching抵喎

一個acc就玩抵啫
如果幾個。。。

我都打緊

姐係機會冇細咗 隨時大咗
除非有人俾千幾蚊開50個ac

自己可以多一個機會中

咁正常一定係咁嘅
但aeon喺今年switch嗰期都多左好多人開
同埋我本身搵左十幾個人一齊幫我抽logon
所以aeon skip得( 如果佢又係200部撚狗咁撚 我真係情願唔比 等佢今日下午有冇講限幾多部先）

我諗住每個方法都申請一次咋
抽到就好，抽唔到就你地繼續努力

希望ching真係唔抽aeon
俾機會其他人中

你肯抽已經好好
我都想大家年底前有機渣手

唔抽咪唔抽 唔抽佢重有3個地方抽
aeon 貨源都唔會夠sony store多

最好抽嘅方法有咁煩得咁煩
等班炒狗抽少d

而家疫情，加埋打過去相熟藍店，佢話9月18日果陣排隊有幾個商場都俾管理處投訴排隊，應該真是無乜機會會再有排隊買機

我私人估信和和SSP大熱

佢派貨嗰陣都寫明無walk in架啦
你開左logon acc未

開左account, 9月18日果日記得是11點時強行登出左

9月18日果日記得是11點時入到去就話SOLDOUT

今次轉左抽 希望無咁易出事
如果你做埋aeon會員 咁就有4個地方抽

果日都唔知點樣先買到logon 貨. 根本個個都登出左

知道 等我加入先

想問下官方有冇搞抽籤
定話得個3間有?

#308

定因為手掣入面有電池唔可以空郵(鳩估)

得閒入左THE CLUB睇,個量
【獎賞】PS5主機限量4套，而【獎賞】PS5數位版主機限量1套，數量有限，售完即止。產品將於屆時於此頁面出現

呢個係用分換嘅量
現金嗰啲無寫

現金同樣27號12點
但佢寫到好似要搶咁

得果五部？！

應該唔是，多數上機件有可以帶一個鋰電。
佢應該是拆出黎賣

佢依個係會員獎賞
唔係普通抽野

*PlayStation®5主機 *

CSL(1 sim 計劃)
要先預繳 $4580，預繳金額$4580 將於承諾期內分24 期回贈至客戶的賬戶內 ，第1-23期回贈金額為$190，第24期為$190
606月費+18行政費+39自選增值服務-190=455
本地5G數據150GB+限速任用數據

以上計劃亦包括:
每月2GB中國數據(4.5G) +
86易號碼收發SMS +
HBOGO

24個月合約
5G速度

csl搵人笨7？

就算冇PS5

CSL 個名本身就係伏到仆街

理論上普通貨運唔可以有電池
有電池要用特殊包裝

好似有人簽就可以
果陣聽BNS講因為switch 有分開左右手製兩個鋰電所以唔通
但PS就只得手制一個所以送
日本倉

之前aeon抽switch都唔使申請account，今次反而要

巴打們估計
事實係aeon重未出點抽法

比炒價嘅話，依家啲game 舖有無ps5 機賣？ 大概幾錢？
carousell 同dcfever 啲賣家10問9唔應。如果有我去舖頭買算。

thanks 但梗加唔想同連登仔收。 麻撚煩又要就又放飛機

有人見到黃金嗰啲鋪一大堆機擺出黎拍烏蠅
我就絕對唔支持食炒，但你咁堅持都無法

ching可以去直銷望望

真係唔急
等多DPS5驚先,依家跟機堆驚冇隻想玩

啱呀，玩住ps4 pro等正價貨，死都唔益炒家

黃金唔知今水 重會唔會大手收機
蝗嗰邊都係suppose月尾/下個月有得訂

啲支那仔都唔買國行貨

鎖區應該係炒狗傳出黎
鎖應該都係鎖服

想唱淡啊？窮撚
我地Strong hold 8000最底位ga

會用唔到港服psn store?

8000咁cheap

賣12000都大把人pm

想買for玩PS5既mon要唔要買HDMI 2.1既mon?

等到最好等埋
等唔到就買HDMI 2.0用住先一樣得

2.0同2.1有咩分別？
2.0都可以順60fps架嘛？

鎖服 ＝ login唔到其他服acc同埋喺其他服買野（佢地ps4都係鎖服，因為大陸政策係咁）
鎖區 ＝玩唔到其他國家嘅碟

2.0可以4k60
2.1可以4k120

睇你需唔需要120fps，暫時得cod,r6,dirt5有120fps

會鎖服肯定無人買，個個落黎搶港服

下個po要講埋hdmi 2.1問題
但點解叉盒果邊無人問過

hdmi 2.1 3個重點
1. vrr (要等update)
2. 4k 120hz
3. hdr with rgb444

2同3都要hdmi 2.1先夠頻寬
1. 要高fps先有明顯作用
2. 無乜game有
3. 肉眼其實唔太大分別，無嘅話開hdr會用yuv 422

而另一重點係現時hdmi 2.1嘅電視同mon應該分別10隻手指數得晒性價比仲勁低

我純粹廢事為咗幾千蚊 晒時間睇下幾時有抽籤，又唔一定抽到，抽到又唔知何年何月何日先有得拎機。曬晒我啲精神時間，睇醫生都唔止幾千蚊.

好想快啲玩Demon's Souls remake

佢地有方法破解鎖服
只不過港服一買番黎就開心玩得
佢地嗰邊重唔開訂 我地依邊啲機都係keep住短缺

#308睇到有咩方法抽
幾時抽就後日27號
派就12月尾之前

你有你撐黃牛嘅理由
你鐘意咪得囉

PS4鎖服後門死晒
PS5應該都會死埋
支那人死返支那就啱

上次pre-order 個網入都入唔撚到. load 空氣load咗半粒鐘。
到入到時乜都無晒。 仲要抽到到又等一個月。一大堆人抽唔到又繼續炒。
聖誕節前高峰期無機，只會抄得仲貴過而家個價。

而家7k左右我覺得合理。 而家買好過係咁望係咁屌。玩完隻Demon's Souls 聖誕前隨時5k 放返部機出去都有人接， 等下年出v2 再正價入返部.

PS5可以4K 60fps?
前幾頁d連登仔話一係4k30一係1980 60既？

原來係冇2.1所以先會用Yuv出HDR
我仲係度諗緊明明PS4 Pro一直都係用緊RGB點解去到PS5會變左強制用Yuv

4K60fps條件係要disable Ray-tracing

巴打點睇三星部q70t
諗住抽到ps5就順便出埋佢

PS4 pro出4k hdr都應該係yuv422

可以，只係唔一定足2160p

一定唔會1080 60啦，你睇下新個隻cod連120fps都得

每隻game嘔同，睇隻game點用部機

開光追要3090先4k60到

update 了

用得m2未

發現部機係用唔到Cat 7 Lan線，試左兩條唔同嘅Cat 7做Speed test 永遠都過唔到100 Mbps，反而換返條Cat 5e就過到100

cat 7 無試過，頭先試左cat6a 線無問題

咁快買咗

問完轉頭去買左了， 6.9k 仲要係屋企附近 不知幾爽，
唔洗再得閒睇吓邊度有，幾時有貨。打下機好過

除咗恭喜都唔知可以講啲咩好.jpg

如果唔使追HDMI2.1的話諗住買呢隻mon點睇？

呢隻性價比ok呀，之前我都有fd買左，平平地玩住先，第時有需要再換靚mon，反正而家啲hdmi2.1 mon貴到爆

我用PA32UCK黎玩

佢個firmware版本編號真係好難睇
邊條戇鳩仔諗出黎
用返1.01 1.02係咪唔得

20.02-02.26.00

性價比高就買VG289Q
用緊完全無伏

想問係咪27號抽中都要12月尾?

以依家資訊，應該最快都要12月中

中係邊間？

台灣巴哈果邊都係12 月中先到貨 咁香港都應該係啦

塞爆個倉佢 人人有機玩

人地呢批至少第三批黎

真 人地第三水＝我地第二水
重要佢地訂機多捷徑過我地
人地嗰邊又唔撚洗送機比堆蝗

俾多啲香港啦

再俾多啲KOL

點解士多唔見有Dirt 5?

好希望係真，但諗諗下如果係真，洗乜抽？

同往常一樣 要有大貨都需要一段時間嘅
但第二水點都多貨過第一水係事實

UK ps store 先有

話說你個fd個日幫你買到？

買唔到
所以準備左一大堆子彈for後日logon 玩人海戰術

如果地方夠大最好買 27/32

英森入既今日到貨成功著機

恭喜
是19號開賣的機？

係

咁快送黎，運費咪好貴

唔係，21.98gbp only
因為直送，退埋tax仲平過香港正價

4K 60fps 電視易唔易搵？

2020新出嗰堆直頭有4k 120fps啦

咁貴 budget 有限 4K 60都夠做

如果今水訂到ps5 我都會買部Q70T
55" 水貨價五千有找

Sony 個幾部有無水貨

去裡面問

咁真是正
唔知幾時英國amazon 會再開

唔博日亞？
佢前幾日無啦啦出digiatl版真係o左嘴

日亞要轉運，加埋日亞應該要下年先至有貨

諗定兩手準備啦
我驚你今水抽唔中 一陣沖左落黃金。。。

岩先咁岩見到 睇黎sony真係年尾前發力

部機真係靜到仆街幾乎無聲。對比PS4 個噴射引擎真係差好遠

市面上大部分都係4k60電視黎

玩同一隻game，e.g. Avengers
一個飛機引擎又load得耐
一個靜到無聲又快又順

本身未搶到機
諗住換Sony X95H KD-49X9500H
應該都夠做？
因為房唔大 買55驚好辛苦

9500H無hdmi 2.1即係無4k 120Fps 巴打可以考慮9000H 呢部有hdmi 2.1

9000H 4k120出左事 畫面會blur
硬件問題Sony 解決唔到
要4k120等下年9500h 換hdmi 2.1啦

係咪sony自己講？因為聽講黎緊會有更新去處理,如果硬件問題 sony係有需要幫全部機做番個保養更換 因為4k 120fps算係9000h既賣點之一

玩咗Demon's Souls 5-6個鐘部機都無聲。我以為風扇壞咗。
我擺隻耳仔埋機頂先聽到有聲。我屋企仲要係好靜嘅. 呢個真係好大進步

不過PS5 啲game 似乎貴咗好多。幾乎全部都500以上或者接近500
PS4時平均新出嘅game都係400左右.

會話解決但冇認係缺陷
外國同大陸更新左都話一樣blur

Next Gen 兩邊平台都講咗會加價到$70 USD
依家食個茶記午餐都3x 加到5x
遊戲價格啲加幅算差唔多

呢隻畫質靚過9000H，價錢又貴啲，但竟然9000H有hdmi2.1，9500H反而冇

如果買4x吋不如睇睇LG CX48? 有HDMI2.1支援4k120

咁就中伏啦 早排先買左部9000h

好似話18號的單有兩種情況
頭果D極少數是有12月送到，果d就加速
如果一開始無日期的話就是收email 話下年送到

我訂個部原本尋日到
而家都改左最遲12/1
唔知咩事

想買隻 party game 招呼朋友上黎玩,
隻小小大冒險玩唔玩得過?
好似無乜人討論

日亞要遲派
英亞派錯貨
得美亞信得過
不過美亞話如果抽中fedex就極大機會俾人偷貨件，而家果邊大炎上緊

好似無乜人討論 <--- 因為無乜人有機

UK 就真係唔建議訂

10個有9個收到貨

PS5都變左猫糧

幾年前都4K 60fps
唔難

我睇過uk 果個新聞收到電飯煲真是笑了

我都知道……真是等左demon souls 等左好耐
希望今次可以有運氣
我見d 朋友有行機的已經日日開心玩緊…得我一個在whatsapp group online...

其實ok的，除咗唔算出名，加多隻just dance, 夠你招呼朋友。

電視未壞唔好急換
暫時都係乜選擇+多問題
除左上面提過罪大4k 120hz問題外
好似有日廠電視插叉盒都有類似問題

Just dance 的話似乎玩 switch 會好啲
小小大冒險係咪有做到摸擬震動功能?
始終呢個係 PS5 賣點, 想感受下
(我知 COD有做到, 但我唔玩槍game )

9500H 唔係高階 d 架咩？仲衰過部 9000H

係高階啲，無論畫面性能都好過9000H，但就係無HDMI2.1

真係唔知 Sony 諗乜
我仲以為自己部 9500G 買早咗，
依家個心都好過 d

因為來緊新一年會出新機I版，所以要清左批舊貨先
利申：等唔切買左9000H

有冇人有去搵人代領ps5 collection d games 好似好多人比人ban左

係你就share新聞
代領點樣會ban

我上a9見到有人講，跟住睇下百度PS4 貼吧，成班慘叫比人封左，今朝先開始ban

支那仔收5草野幫人拎
唔ban佢ban邊個

好似話淘寶幫人代領的人部ps5都ban埋

兩面都ban

咁係ban支那IP咋？
有無得forward下啲source，想知有咩理由ban咗

支那網注意

A9呢度, 殘體注意

啱啱開機
我仲未俾人ban
可能代領嗰啲太大log就出事
我前後計埋自己整左三個acc only

有人估可能代領ac入面有人login 返破解機，之後就連坐

畢竟按情理代領本身應該唔構成ban機理由

最後結論=ban兩個月

即係a有ps5, b無
a用ps5 login b acc, 再上ps store 買晒ps plus collection果20隻game, 然後b就可以係ps4玩果20隻game

算佢地好彩，唔係永bam

冇quick resume

唔好意思 爬完文都係想問清楚係咪各國版本都冇乜分別? thanks

無, 各國版本只係保養分別, 強國特供版除外
而AB風扇都唔係跟國去分

實體片遊戲偶爾會發生遊戲被刪除要重新安裝的問題

好似有解決了

唔知而家個更新解決到待機變磚個問題未呢

本身好想換Sony oled 但後尾都係揀咗LG cx65

就睇下我會唔會俾人ban先

這個應該有排，懷疑是撞game 多，GG俠大熱

Aeon出左點登記未
唔係好想俾20蚊

要BAM應該今朝都BAM左
帽事嘅

外國都惡搞PS5好難買到

唔知隻蟲蟲點Next Gen法

求>>>供就係咁
全球第一水嘅出貨量已經高過當年PS4第一水
又刷新左遊戲機界第一水出貨量紀錄

Hang 到我衝主線完咗就算，支線一入就hang

多左WFH
所以多左人要買機都唔定

想問下而家係咪未有得轉theme?我響setting唔覺有

係，未有

因為18號嗰日太多人訂
搞到佢明明爆曬quota都照收訂
最後佢又唔想cut曬你地單
就變左文昌巴講嗰種情況

sony store都未出
明明聽日就要抽

你唔講醒唔起係聽日
不過抽嘅野又唔洗12點捕住，還好

我唔係直接同AMAZON買
我係人地轉售貴DD既機

CHECK提單星期六DHL已收左貨
但唔知做乜而家仲係日本

最主要想睇佢點抽法
如果又要sms 即係又要打擾多次班朋友

我準備叫埋N個同事

我依家手頭有9個logon acc加叫多左6個frd 開acc
sony有幾日時間慢慢抽 但logon得一日

因為上個星期個邊三連休，星期二先開始處理返啲件
可能因為咁delay掛

希望係咁啦

一日咩都得啦

最緊要識人

班強國人，話人地歐美日冇事，講到好唔公平咁
其實點解人地冇事佢地有事，唔守規矩既咪就係得佢地

淘寶大量做又有黑卡客咪誅九族
希望係呢個理由先ban

唔知今轉sony同logon有幾多部抽
正常sony一定係最多機 但佢咩尻info都無講

logon好大機會又係200部

上轉都係200？

唔該小春子公公，唔知你想學啲咩武功呢？

Sony 應該最多，佢派出去的機商店應該要食骨買
昨日都有人話攞ps5 要ps4 pro 加vr 加10/10

抽鬼抽馬咩, 聽日12點 d網肯撚定全部404

百發百中揸波龍爪手

12點唔得咪1點再入

今次係抽唔係鬥快搶，如果404足24個鐘，咁就算啦。

無人叫你中午12點抽
夜晚12點咪得

趕住12點抽 嗰位巴打重急過文昌巴

如果404足24個鐘

抵你出去食炒價啦

尋晚黃金見到啲機落到7千蚊，說好的8千底線呢?

早兩頁有巴打講今次sony有兩條link抽
一條派門市 一條派藍店（好似係）

STRONG HOLD

炒價不了。
大不了下轉再抽，抽到出年都無所謂。反正有部PC玩，nothing to lose。

跟凶宅

希望個網唔好404啦，
我都仲找緊親戚幫手

sony嗰堆404 無所謂
但logon唔好死足一日就得
你依家有幾多人抽？

我而家都是有五個contact 炸
仲找緊人...

努力呀
可能sony嗰邊唔洗留sms呢

如果係咁Sony 俾人屌爆咗啦
仲唔延遲抽獎

會被人屌嘅係LOGON
得佢一間個抽籤登記時間得24個鐘

sony第一次一樣入唔到

唔能理屌能理sony
Dnlm派貨俾間垃圾抽獎

Sony store果日已經要對手機同信用卡number應就要
加埋上次信和藍店好多假單，今次應該更嚴格

抽籤都要比信用卡number先？
比sms係煩左啲但都可以handle到 始終有幾日時間

應該唔洗入卡啦..............

抽JA WOR

抽應該唔駛
買果下就要

不過你arm 要搵多d人頭去抽

咪就係我心諗抽籤又唔係order野

希望可以順利抽中，應該仲多過四月switch+ringfit時

預感嚟緊幾日server 會比 bot 不停入兼死 ser，到時第二輪貨都落唔到啲真玩家身上，炒價定必再創高峰！sh 多一個月啦

望就咁望
但人頭唔多重未計班炒狗大手筆抽

唔好太期待好D

由9月抽唔中死忍爛忍忍到到聽日，希望可以有機玩到

我發覺來來去去都係得我同你等左咁耐

是……19號之前仲諗住去排隊……而家排隊也無可能
變了只得網上抽獎這個最後一條路

我只係唔講呢啲野姐

中左兩部實會預埋你
雖然中一部都成問題

唔止你等，我都係，諗住係比自己嘅生日禮物

係全部網抽撚哂得唔得

睇#308
有啲限左條件

我都是，有緣中兩部都會預埋你

抽撚中左PS5其實都係玩Apex

巴打祝你好運 係SO post 記得你

更新左之後開唔到demons soul
卡住係title

玩2077同GG
我依排個手制粒stick會自己飄去左邊
玩apex嗰陣真係⋯

你抽幾多條link諗住

Sony

每個都參加，凶宅我都有網上戶口買左野

咁大獲

屈機
6條link

多link是無用，我是用家，我是要一部機自用，即使部機出面收成萬蚊我都唔放
(都是咪FF，中左先講)

個camera adapter已經寄到

雖然有機，都抽下，中左可以比E到忍左好耐既巴打

最後我重新裝左就搞掂
好在個save唔會刪

多謝你咁好人

多link=多quota
點會無用 大佬呀你係咪又混淆左
我都想抽足6條呀 奈何頂多4條

凶宅我都是得一個戶口買過野
aeon 要睇下明日點……
playstation hk 藍店到而家都無消息

我都係，個手掣壞左成年，除左自己會飄向左外，我打 cod 有時跑唔到，而個蘑菇掣入面唔知係咪比我撳到壞，撳落去會有野kick 住

如果你識拆其實唔難搞
佢地都噴一噴crc掃一掃塵就fix到

再唔係拎個風筒吹
我上一次都係咁搞掂左一排 但好快又飄番

佢地又唔比消息 搞到我依家都懶得開sony acc住
聽日再算 香港sony真係好垃圾

01聽日12點都放機但低裝到只是放一部，痴線

做勢啫
聽日狗沖左log on先
反正1號就派彩

PS5可唔可以駁外置ssd
內置得600gb 根本唔夠用

想問下各位 ps plus collection 邊到可以down? 我見到list上面果幾隻game都要收錢。

我重新開機就得

遲下先得

插usb果啲呢

PS5主機主頁會有個PS Plus icon, 撳入去就會見到個PlayStation Plus Collection

PS5 game 唔得
PS4 ok

送果20隻game都唔夠位down

我好撚驚啲炒狗又出動 用bot account買撚晒
最好就對齊身分證電話名 等炒狗食白果

Btw 希望中到部自用打demons souls

Thanks 巴打

你地太熱烈回post啫

抽就同bot 無關。
網頁一日未有，bot 都未有。

等聽日等左好耐
唔中都叫可以抖下

做咩要一次down哂

而家都得。但只係可以裝PS4 game.
PS5要裝Internal SSD. 我而家都駁住隻舊Samsung T5 2TB裝PS4 game.

+1
今晚返去DMM

我駁著返隻cam就算，唔想再掘返個VR出黎

明日抽完後應該會好急住睇有無新email coming

clam down la
log on要4號呀 唔好咁趕住f5

知道

ps 官網係咪都有得抽？點解仲未有聲氣

講錯
係1號派彩 4號之前要比錢

咁好快有結果

聽日12點

咁急做咩又唔係先到先得

我係豐澤買左野，又俾左20蚊做aeon會員，仲叫左幾個朋友幫手抽，希望中啊

台仔PTT有搵到啲source

聽日如果有巴打抽到數位版請讓比竹，自用可加錢比你

抽機抽版本架咩 唔係自選？

非官方買PS5小心買中被Ban機

Sony大量封禁支那狗PSN

27號訂機睇 #308

仲要PS5你有心包返靚既話係幾乎分唔到有冇開過黎玩
冇膠紙，冇膠膜，乜膠都無

你要確保朋友中左不被炒價打動喎

我信得過我朋友

用Aeon抽好似洗錢
豐澤就要

未試過抽aeon唔知使唔使會員

外置裝PS4 game好似會hang之後死機？

唔係用抽switch個system?？
呢個system 唔洗做會員
有電話number就得

晏就定夜晚？

即係點 聽日擺底電話number
確認完sms就當左抽左？

所有都係中午計起

佢比夠幾日你上去抽 咁急做咩
又唔會早D抽易D中

推番依個上去先～

真 依家做到嘅 就係問下身邊人幫抽
幫佢地開acc

開定log on會員先

抽係指抽籤睇吓中唔中資格買,遲D先公佈結果
定當日已經要準備定信用卡鬥快F5俾錢預訂?

前者 你都識講抽籤

全部計曬有幾部 好緊張

無人知 sony到依刻都未講details

AEON同PS platinum到宜家都未講點安排

每間200都有1200部，都有第一水嘅4成

正常今水應該多過上一水？

有少無多啦
最大lot貨一定係最早推出黎嗰批
第一水一定係之前備定嘅貨，黎緊呢批就係第一水shipping後生產出黎嘅

但sony尋晚講明加產啵
佢依家想直接清埋今個月order嗰堆 喺年底前派
連日亞咁full 佢依家進度都提早左

希望Sony醒醒定定
過咗聖誕節都冇貨實反效果

今水講明12月尾派

即係仲有排炒

當佢6月開始投產，生產嘅貨量累積到10月ship出去
咁宜家呢批咪10月-12月生產嘅貨
始終SONY同MS都係度chur緊台積電，個加幅應該唔大

唔知今水黃金啲人重會唔會搶
依家佢地積住咁多盒 擺7000都難清

除咗抽
我估應該有排都未捱到正價
個炒價冇7000都仲有排落

如果今水失敗左 下一水唔知會唔會新年之後先有

咁落去PS5個熱潮都減退
長期冇機+冇新game
派完俾kol又再宣傳都刺激唔到個總銷售量

下一隻大作support ps5機能 我只係醒起生化8
但都講緊要4月

你個長期無新驚嘅長期係指幾耐？3個月？
淨計第一方
21年上半年就會出GT7, Returnal, Ratchet & Clank
下半年就Horizon2

無機就睇佢增產增到幾多，希望唔會耐過PS4嗰陣啦

依家都係食緊岩岩出個熱潮同周圍宣傳既效應者
到抽又抽唔到, 睇返啲game成下年先有仲要未必岩玩
就唔會咁急買, 到時有game先算
不過估炒價都會去到12月都有, 始終聖誕假新年假前啲人會食炒價買搵野玩

我係ps4開始涯唔到 ＋準備換新電視先想買
ps4明年買6年 電視就應該7年
game我反而無咩好大興趣

你都係玩返apex

咁唔驚啦
平常心抽到咪買, 抽唔到咪下年先
又無game想玩

想買cod比你carry

Ps4手制已經自動飄移左一段時間
同埋自從睇完有ps4玩2077 ge leaks
真係打左個突 ps4唔夠快 有啲位直頭有閃現

聽日ps5邊度抽

頁頁都有人有講 有心想抽自己留意下

置頂唔睇
我放棄⋯

DLLM ACV 12月先patch返個和諧
爆完蜘蛛俠開唔到黎玩

點解官網可以無聲出

你改左置頂做bam機呀

Pish

佢有寫#308

不過應該無人會睇

很想要機

係喎，我無禁開個置頂睇，sorry

Sony 官方訂機係喺邊度？見佢冇share條link，係唔係到時直接入返Sony online store 就OK ？

不過講真
Spider-Man同demon souls都麻麻地
特別我souls series 爆過晒
Demon souls除咗畫面之外根本同10年前一樣咁raw
用而家遊戲標準根本唔合格
我諗cyberpunk 2077應該都係第一隻叫做好玩嘅next gen game

係佢到而家都仲未講聽日係點玩法 冇人知

cod同apex一樣行sbmm，要有必死既決心

有個巴打同我打俾人殺到灰

睇下聽日訂唔訂到先

頂，啲安排真係好差

DS應該唔會玩
GG玩到有啲悶
2077真係要等ps5 version更新
不過照屌住ps4版先

反而屌開嘅2k fifa next gen版真係有驚喜
特別係個手掣有加成

有玩開black ops 3同4
不過你ps4?

無機無得試 葡萄死啦屌

yes

個手製真心高質嘅
唔識形容比你哋聽
但個二段L2R2有潛質改變以後遊戲玩法

牙米

有resistance ah ma
睇啲unboxing睇到識背了

Aeon唔比申請做會然

都要睇之後啲game廠幫唔幫罪大搞呢隻特別手制

你都係預第一方先可以用盡呢個功能

佢好似個網都就死了load唔入
聽日抽今日就俾人隊爆

藍店無話有 咁聽日乖乖返工了 好後悔上次無排

揸上手唔係咁簡單的
但真係好難形容

呢啲特別功能好多都搞下搞下無左回事
SONY都唔少呢啲搞怪野只係出一出現

明明有一日時間留名

牙麥

已經504了

有人有話有咩

PlayStation Platinum Shop （11月27日 - 12月3日）
(未有詳情)
我以為列出嚟即係將會有

聽日先做都得嘅 佢有冇講幾時deadline

藍店有黑字白紙貼出黎寫話無
不過佢今日都係未講聽日點安排
好多人屌緊

快啲望我聽日抽到
我留左錢換埋電視架屌

AEON本身網上商店個機制 有會員卡嘅有無需要額外開ac架？

我諗aeon班人諗住要我地聽日去抽嗰陣
先比答案我地

我老母張AEON卡開左超過十年，都未試過上網用
我想知係咪有會員卡都要額外再申請網上ac

唔係有PS5抽好相信90%人都唔會上過AEON網上商店

想幫你睇下 但load唔到個website

server已被炸冧
平時同時100人都唔會, 一有PS5同時唔知有幾多人一齊塞爆

買錯ban機大鑊過抽唔到
因為係俾支那當on9仔咁昆

問左堆fd都話抽黎賣，祝大家好運⋯

咁多仆街仔
咁睇黎難抽過新股

香港人有冇咁貪錢呀

睇下隔離post開到（3）

SONY 抽係唔係要register sony account 先？

我都想知
sony今次有兩個位抽 佢又唔講details
不過大把時間抽 唔差在聽日再搞

兩個位抽?
邊兩個位？

睇置頂

第2水總共有幾部 希望中

訂機買機睇置頂Po

非官方買PS5小心買中被Ban機，支那有PS5被永久Ban入唔到PSN

Sony大量封禁支那狗PSN

【11月27日 抽/搶PS5】
中午12點開始
暫時已知途徑

豐澤 (11月27日中午12時至12月6日晚上11時59分)

*要先消費

Aeon
(未有詳情)
*會員年費$20 *唔知使唔使做會員 *之前抽Switch唔使

PlayStation Platinum Shop （11月27日 - 12月3日）
(未有詳情)

罪大

(未有詳情)

The Club

*似係搶

Logon （11月27日中午12時 - 11月28日中午12時）

*似係搶

炒狗仆街死

限時搶購

超級機械人大戰
可唔可以俾部高達我同佢地爭

你句野熟口熟面
switch 果陣都有人講同一樣既野

係咩
即係呢啲網上商店真係無人會上

我個部2014 4月買
個時無人買

2016 PS4 pro 第一下同第二下預訂都無人，之後突然買唔到，d 機價就開始炒起

搖撚準備

仲有幾個鐘喎

其實抽籤洗唔洗鬥快，會唔會入到個網已經話活動已完

Aeon好似仲未有料到

入唔到網會多啲

the club 得5部

可以無視

嗰5部唔係限用分換咩
用錢買嘅都講左拿？

原來得咁少

真既話好似乞咁樣

又好似真係冇講現金有幾多部

咁都F5 試下先

現金預購係咪即係冇得用信用卡

有佢地班傻閪乞閪啦, 依家賣貴1千既貨都仲搵到
到佢地放出黎, 搞咁撚多野賣得果一千幾百

冇人清楚

12點F5到入去先算

果五部係預留比積分換購，同抽籤無關

之前係咪有人貼過有方法改PSN AC個生日日期?
好似係上XPERIA嗰邊LOGIN?

即係現金先到先得

個仔間野 係仆街d

誠哥都做下樣抽下

依家香港係咪咁窮
為一千幾百出黎搶人野

佢地深信SH到下年返貨前
可以上到萬2呀嘛

咪係，好多人一日人工都成千蚊啦，咁都要Lam埋佢

yes. 同你要有咁多積分先，但應該唔會搶得到

抽到12月點會入唔到

個個速攻THE CLUB先

應該又係11:59分就表示SOLDOUT

聖誕應該都會出貨

假，要你先比錢再郵寄，唔好信

第2階段抽黎炒完全無左第一浸既大油水
而且真係唔算多game,勁多數人得兩三個月完全無問題
炒狗繼續sh啦

依家所有買到Ban機嘅都一律恥笑

洗唔洗開定D ACC先, 得PSN

你唔係去左買黃牛機咩

全部SH 7K 收撚到咩

幾點可以抽？

抽完第2輪好快收皮
大把水貨

所以喺官方渠道買到就買，買唔到就等，陣間炒狗攞埋廿隻遊戲先俾你就喊都無謂。

有呢單野之後仲有炒狗先好笑
搵鬼信
就算係+300賣比我我都唔要啦 on99

絕對唔會食炒價機

點解香港sony可以仲未出post叫人準備

等緊hotline

垃撚圾罪大

今次抽簽唔洗搶?

抽籤可以點搶

可以, 搶人支簽
支持你

好難講可能一陣罪大話頭2000位登記抽200部

你果架宇宙坦克黎...

開超多ac抽

ps 官網係咪仲未有消息

未有

今次連點抽邊到抽都唔知

廢撚到

連點抽都未知 無謂曬力水

都唔知係咪假
到依家都無消息

要唔要開ac就唔知，但都幾肯定用電話確認 無得重覆抽

Sony嗰兩條link？

Sony store同白金店個抽籤名有D分別，所以暫時當佢兩邊抽
但唔掛除同一樣野
另外iphone賺幾百都大把人買/放，ps5點都過千點會無人炒
香港人唔炒野好似會死咁

好似個個都12點先至放link 咁

應該SONY LOGON都要

LOGON會員都已經要電話收SMS驗證

Logon已經一早搞掂曬
Sony嗰邊我未搞 等一陣再算

我貼過係PS4個邊

THE CLUB個個原來要CSL 用戶先買到?

netvigator用戶都有the club會員，但今朝都一直登入唔到

入都入唔到啦 可以死心

我都係netvigator
但我懶得link落the club會員到
積分換嘅話先有需要link

The club連申請都出unknown
垃圾

好在尋晚臨訓之前開定6個browsers

得THE CLUB要搶
就黎12點
入唔到
都好正路
入到個陣
已經賣9晒

人地要電話 身份證你咪gg
我就搵左12個人幫手抽

17
不過班炒狗炒慣野 好難玩

sony store已先一步死去

依個是鳩旦都得 3號先截胡好似

我以為得我登入唔到

抽唔到都無得怨

SONY就唔急啦
唔信佢死足幾日都入唔到

the club話密碼錯誤，reset完都係

係 睇下自己夠唔夠運

Me too

搞左 the club 同logon 都仲大把時間玩sony

買定粒F5制

垃撚圾到

已登入The club等12點

12點 auto logout

12點 AUTO SOLDOUT

俾條生路啦

加油

已排 屌

原來都係抽, 無所謂

佢不嬲講緊抽

抽籤又唔係鬥快,俾你開定1000個咪又係一樣,慢慢黎睇定D先都得啦

mac撚表示無得就咁f5

抽籤有乜所謂
十二點同兩點咪一撚樣

the club wor親
你寫包單？

咁你加油啦

SONY已死?

係得LOGON要趕24小時登記姐,其他都有幾日唔驚啦

話明抽籤都死

Aeon點玩法？

連康文署室內場都有人炒，香港人炒野炒到精神有問題

無人知

搵到,THX

罪大個網已經瓜左

The club都on9電話驗證都係錯既

the club要電話驗證？

我都廢事抽，等出年尾睇下有冇兩三隻大作先出機
而家買返嚟都冇game玩

照按啦，按多幾次就會得

祝各位自用玩家都抽到
炒機賤種就死全家

same

多謝
準備入陣

是旦啦

罪大網死撚埋⋯

多謝師兄 希望抽中我

罪大真係置頂條link？我上到喎

唔好手震呀

3個AC有2個錯生日

你都是
希望一齊抽到

求LINK

登記抽籤都要搶閘

其實我地都係自用，想打機者，做乜𨳊要搞到咁複雜...

香港人打機都咁撚慘

問下D炒狗就知

有冇咁撚快, 18秒賣哂

佢一日唔攪psn+/奬杯數量優先抽選
真玩家一日都買唔到機

抱歉，你所選的產品經已售罄
Sorry, the product you have chosen has sold out.

食下花生姐
琴晚又chok到d奇怪野插左線叉但？
掹線再插正常返

where?

搶唔到

CLUB

the club

club like29 秒已賣晒

LOGON都唔洗會員

THE CLUB

痴線，30秒賣哂

club唔係抽咩 點解會賣哂

屌佢老母 26秒已經無曬...

早知打定email

The Club 半分鐘己經冇晒

抱歉，你所選的產品經已售罄
Sorry, the product you have chosen has sold out.
我屌

第一次入THE CLUB, 佢SHOW曬買到既人 幾點買到
最遲見到29秒

入都入唔到cls

THE CLUB
抱歉，你所選的產品經已售罄
Sorry, the product you have chosen has sold out.

藍店抽籤link

屌慢左半秒就搶唔到

搶完尾班車29秒 痴線

我有3個browsers入到
但打完資料就。。

屌 佢明明話我取得購買名額但比錢502 Bad Gateway

我都係

the club得一百部左右

轉攻LOG ON啦

屌佢老母20分前比唔到錢就當冇喎 點撚樣計先

Greeting from LOG-ON!

Thank you for your registration. One of our colleagues will get back in touch with you soon!

Terms & Conditions:
Limit ONE set per customer only (based on customer's name, email address, delivery address and so on).
If the customer orders more than one set, LOG-ON reserves the right to cancel the order.
In cases of online payment failure, the order will be cancelled.
Items sold are non-refundable and non-exchangeable.

咁係咪姐係得左?

呢到已經有人搶到咁撚勁

訂機買機睇置頂Po

非官方買PS5小心買中被Ban機，支那有PS5被永久Ban入唔到PSN

Sony大量封禁支那狗PSN

【11月27日 抽/搶PS5】
中午12點開始
暫時已知途徑

豐澤 (11月27日中午12時至12月6日晚上11時59分)

*要先消費

Aeon
(未有詳情)
*會員年費$20 *唔知使唔使做會員 *之前抽Switch唔使

PlayStation Platinum Shop （11月27日 - 12月3日）

罪大

(未有詳情)

The Club
皮已收

Logon （11月27日中午12時 - 11月28日中午12時）

寫得咁清楚。。

屌比唔撚到錢呀

LOOP LOGIN

30秒賣晒

抽誠哥同罪大算數

得咁少
我load到入去就冇晒...

我都係WO 但有無咁易呀
可能個個都收到呢個 跟住再抽籤呢

HEA到

登記左log on 同 Sony store 試一試運氣

m*******5@g*** 2020-11-27, 12:00:29.545 pm

30秒就賣完

搶到個位 但係比唔撚到錢 死ser

登入-->再登入 無限LOOP

super e member Number邊度搵

點解我搵唔到 log on邊度有買的位置？

應該係得左
之後等抽

可能啲咩
根本就係抽籤

睇派彩應該無一百部

中獎會有專人通知你

會員⋯

係咪無人睇英文

Logon 打哂資料 傳送唔到

點解人人都搵到⋯
置頭⋯

同埋係抽⋯

DISC版得94

唔洗身分證抽
肯定一大堆賤種開百幾個ac抽

瘋狂轉

Logon打送貨地址，唔打到抽中先入地址係咪都得

logon有限制

要對名 SOR9

成功得到抽籤資格

但比唔到錢, 504 gateway

有無人搵隨AEON邊到抽

得到了 但大把人抽 去到28號

我知,但LOG ON自己個網LOGIN左都搵唔到舍NUMBER
睇黎要去返CITY SUPER嗰邊先有

屌佢老母 the club要人12:20pm前比錢 但依家得返10分鐘個比錢網都係上唔到

AC開同名都得架

藍站要入psn都好小小 豐澤要買野 算係公平小小

你話呢

我都係,咁點計

你個QUOTA應該全世界F5緊

LOGON 轉左好耐都未得

你有咁多電話NUMBER咪係

個list有你個名 但到依家都pay唔到？

platinum只限psn會員,希望貨夠多

the club 比唔到錢

log on load空氣中

藍店已登記

地址都唔打咁驚唔好抽啦

無限LOAD

PSN唔係任開架咩PS PLUS就話

無
it/admin 仲瞓緊覺

電話number有幾難

ser都死撚埋 得翻7分鐘 on9

「機主討論區」成班人傾緊點抽部機返黎
罪大今次真係好搞笑

psn唔係ps+

兇宅係每款各 100 部，冇得自己揀要邊款，佢 assign 俾你（如果抽中你嘅話）

PS plus就話姐
PSN基本上無限開 有時間狂開就得

我都淨係入到藍店抽，豐澤log on club 全部唔得

一個PSN可以填N個人名?

禁完double confirm禁之後話error

x2

load 到！！！

屌,藍店2邊打曬資料都sumbit唔到

SAME

豐澤揀完地點就完，無得揀要咩款機？

咁結果咪又係要用下錢先得,太空卡唔洗錢呀
用人地電話抽中,條友見到個價起你釘又唔係無可能

logon禁交form到底要LOAD幾耐

D 波鞋炒狗至少幾百個電話number用黎抽Nike

logon 起邊個位㩒？

DONE

same ,load 到懷疑人生

要抽籤都攪唔掂，以為就咪撚攪鬥快

Error Occurred
Please Contact to Adminitrator

The club 終於比到錢

仲Load緊 但係又收到email話等1號派彩

same bro

咁多巴搶到the club

收到email 就ok

當然有成本
但其實大量電話號碼成本好低
炒波鞋炒潮牌個班一早有晒方法搞成千個number

點解有咁多the club分

連登巴打真勁

log on係抽定搶？

無

the club中左俾唔到錢

得THE CLUB係搶

罪大同白金店唔同link嘅！

無the club分都可以用現金
不過已完

我同條女30秒打後先去到the club打email
你地已經搶曬

白金咩link

Aeon知唔知係點？

一個要psn 一個唔洗

logon load左5分鐘未完

logon 豐澤入哂 見到01分就知club收皮

唉，真金白銀買都煩過閪。
等佢有現貨先買。

SONY抽完唔記得mark低confirmation ID

logon果到我已經REFRESH再交都試過, 都係瘋狂轉, 反正抽, 算撚數晏D先搞

反正都係抽 夜晚再搞

Sony Store Online
由於訂購名額有限，我們於2020年12月3日14:00開始根據抽籤結果以SMS短訊通知預訂安排。

巴打可否加埋個list到

me2

唔係好明白金店，入左一個psn 可以打曬全家入去？
又唔洗驗證碼既？

其實你玩抽籤唔係你多acc就易抽中
全香港咁撚多人抽.唔通你開n個中既機會就高d 咩
我本身有機既.當買個六合彩
中就中.唔中就算

白金店有得抽？唔見既

都係club個網最順

Sony Store Online條link

如果係抽既都唔洗急啦下話
個SER都死死地
等多陣先慢慢抽

Log-on未load完但收到e-mail，可以閂得

LOG ON 收到email, 但似要再抽

豐澤個網唔入個易賞錢number照submit都登記完成既

係得LOGON 24小時TIME LIMIT
其他都有幾日登記

下面條款寫明重覆參加會取消資格

個EMAIL咪就係話你聽成功登記,之後再抽

Logon網summit資料仲load緊 但收到conform email

罪大咁樣即係登記左？
hea到咁完全唔知佢係咪登記左

抽籤就無所謂啦

殊

點解唔係高d?

利申：只抽一個acc

呢家人踩人唔死有鬼

我仲未LOAD到呀假膠

Goodest logic
你買1注同買1000注六合彩中獎機率一樣?
定話機率係1/2 一係中一係唔中

不嬲都話要抽

你點夠專業果班黑客鬥

我連幅圖都load唔到

有冇收到Gmail？

如果唔洗對名嘅點解唔係

完全收唔到
狂轉

講彩數

剩係LOAD到呢個咋,其他全部轉轉轉

開左先

PS5 機主討論區｜11月27日至12月3日網上預訂抽籤 (6)

估唔到sony 同ps store分開抽喎

痴線 你試下開到700萬個account抽個機會實高咖喎
多account 都唔易中on99

佢概率都唔曉 係到道人

你開唔開到700萬先?
你同果班黑客鬥?
如果你只局限開到100個.或者50個
都係晒氣

on9邏輯

1000人入面有1個人係我
同1004人入面有5個人係我
邊個抽中自己嘅機率大啲

一早講左

屌你老母咩the club 20分鐘都比唔到錢呀

終於得，頭先CSL半分鐘就畀人搶曬

如果係有黑客
咁我開2個ac中獎嘅機會都係大過1個